\subsubsection{Plot}

\begin{quote}
    `` Ai piedi della torre di un leggendario arcimago, si sono radunati avidi maghi.
    Incanalano il loro potere, tessendo potenti incantesimi per cacciare i loro concorrenti e infine mettono le mani sul
    tomo magico che il loro antenato ha lasciato dietro di sé.
    Ma \ldots cos'è questo?
    La palla di fuoco svanisce!
    Invece di una bufera di neve gelata, c'è solo una leggera pioggia primaverile!
    Sembra che la loro avidità stia accecando i potenti maghi!
    O è il misterioso potere della torre maledetta che li confonde?

    Comunque sia, dovranno raccogliere il loro ingegno e pensare con calma per lanciare i loro incantesimi in modo
    sicuro e salire in cima! ''
\end{quote}

\subsubsection{Overview}

Ogni giocatore ha una mano di 5 incantesimi, ma i giocatori possono vedere solo gli incantesimi che gli altri
giocatori hanno, \textbf{non} i propri.
I giocatori pronunciano il nome dell'incantesimo che vogliono lanciare e se hanno la carta corrispondente, l'effetto
verrà attivato.
Se non hanno la carta corrispondente, perderanno un po' di punti vita.
È possibile aumentare l'accuratezza degli incantesimi deducendo la probabilità di avere certi incantesimi:
La quantità di pietre di un dato incantesimo è nota e i giocatori possono sempre vedere gli incantesimi degli altri
giocatori.

I giocatori continuano a provare a lanciare incantesimi finché un giocatore non viene eliminato o qualcuno usa tutti i
propri incantesimi.
Quando il round finisce, i giocatori possono salire la torre in base al loro risultato e il primo giocatore a
raggiungere la cima della torre vince la partita (questo richiederà più di 1 round).


\subsubsection{Preparazione (del gioco da tavolo)}
\begin{enumerate}
    \item
        Metti il tabellone al centro del tavolo.
    \item
        Ogni giocatore sceglie un colore e prende i segnalini vita del colore corrispondente e un foglio di riferimento.
    \item
        Metti un segnalino sotto lo spazio ``1'' sul tabellone.
        Questo sarà un punto di riferimento.
    \item
        Mescola le pietre magiche a faccia in giù e distribuisci 5 incantesimi per ciascun giocatore.
        Disponi questi ultimi di fronte a te, al centro del tavolo.
    \item
        4 delle rimanenti pietre magiche al centro del tavolo vengono spostate a parte dal mazzo principale.
        Quelle saranno le pietre segrete di questo round.
        Nessuno può vedere le pietre segrete a meno che non usi l'incantesimo di Night Singer (4).
    \item
        Fai una pila di pietre rimanenti al centro del tavolo a faccia in giù.
    \item
        Metti il dado al centro del tavolo, vicino alla pila principale di pietre magiche.
    \item
        Il giocatore più anziano inizia il round.
\end{enumerate}

\subsubsection{Il turno}

Nel tuo turno, tira un incantesimo che vuoi lanciare.
Gli altri giocatori dovrebbero vedere le tue carte per vedere se ne hai una che corrisponda a quell'incantesimo:

\begin{enumerate}[label=\emph{\alph*}.]
    \item
        Se non hai carte corrispondenti, perdi un punto vita
        (o, con un incantesimo 1, un tiro di dado dice quanti punti vita hai perso, da 1 a 3) e il tuo turno è finito.
    \item
        Se hai almeno una carta corrispondente, una di esse verrà scartata tra le carte usate della board di gioco.
        Poi l'effetto di quell'incantesimo verrà risolto.
\end{enumerate}

Se lanci un incantesimo con successo, puoi finire il tuo turno o provare a lanciarne un altro
se per errore lanci un incantesimo che non possiedi, perdi un punto vita e il tuo turno finisce.

Quando finisci il tuo turno se non hai carte rimaste di fronte a te, vinci immediatamente il round.

Altrimenti, rimpingua la tua mano con carte non ancora usate fino a tornare ad averne 5 di fronte a te.
Se non ci sono abbastanza carte non usate, non rimpiangere la tua mano.

Ora sarà il turno del giocatore alla tua sinistra

\subsubsection{Fine di un round}

Quando tutti gli incantesimi di fronte ad un giocatore sono stati usati, o quando l'ultimo punto vita
gli viene tolto, il round finisce.
Muovi i giocatori sulla torre secondo queste regole
(dall'ultimo all'ottavo piano):

\begin{itemize}
    \item Il vincitore si muove di 3 piani
    \item Il perdente non si muove
    \item I sopravvissuti si muovono di 1 piano
\end{itemize}

Quando usi tutte le magie di fronte a te sei immediatamente il vincitore, e tutti gli altri giocatori perdono il round
e non si muovono.

\begin{itemize}
    \item Se il round finisce perché un giocatore fa finire i punti vita ad uno o più altri giocatori, l'attaccante è
        il vincitore e gli altri giocatori rimasti in vita sono considerati sopravvissuti.

    \item Se un giocatore riesce a perdere l'ultimo suo punto vita, egli sarà l'unico perdente, e gli altri giocatori
        considerati sopravvissuti (nessun vincitore in questo caso).
\end{itemize}

\subsubsection{Fine del gioco}

Se alla fine del round un giocatore ha raggiunto il piano finale della torre, il gioco finisce e quel
giocatore vince la partita.

Se più giocatori arrivano allo stesso tempo, condividono la vittoria
